邊到買穿lung 牛好

幾舊水
topshop zara
pull&bear
berska
cheap monday 仲有冇

Hollister

最緊要有彈性😂😂😂

自己介啦
再唔係淘寶

淘寶果d 唔岩位

女嘅應該都係走唔甩topshop, zara, cheap monday哩三個

Aeo

AEO

gu